疤狗唔是好撚串架咩？而家出黎面對！

出黎啦
返哂屌奶星啦？

土方呢？不羈的碧gay呢？
平時唔係好多口水架咩

可以去下狗post搵下佢地say個hi

不了 而家準備掉西瓜落海尋人

一開波俾人1-0已經走哂

疤同獌一樣咁低汁